凍到我 今朝瀨左尿

暖粒粒 好c服。。。

有冇瀨返

好想係你被竇入面勁索

夢遺

弘 有無瀨埋屎？

幫我洗床單

琴晚夢見你

用口幫你吸乾去

岩岩太凍忍咗好耐尿 之後忍唔到beep咗少少